20201118 我愛中間淳太

食到咁辣面不改容又唔洗飲水

真係食得好辣

神山：好辣呀

同場加映

重岡大毅個笑容